今晚天水圍手足好波 狗屋TG放題射到冇貨被火燒

狗屋射到冇TG 要用手拋TG
跟住到手足進攻 為中大向前沖
請狗屋食石仔 燃燒彈放題

學術討論：好彩狗屋消防灑水系統好 如果唔係好危險 會燒著 下次要保護好供水系統

不足之處：和理非可以再企前d 前線手足係警署 竟然有好多和理非退到天瑞 下次可以再企前d 前線手足需要你地收集傳遞各種物資

申利：live見到

下次人地會加固

今晚屯天元手足好波

聽日班狗一定有曬部署 要小心

得返個狗窿出入就最穩陣